（直播） 醫管局員工陣線公佈會員人數及罷工詳情

（直播） 醫管局員工陣線公佈會員人數及罷工詳情

開始

醫管局員工陣線主席發言

6,500位已應承罷工

支持醫護罷工 一定要封関 不要作無謂的犧牲！

香港境內已發現人傳人個案

仲唔封關香港真係收皮

大家耐中要覆一覆， 唔起推唔起會無人睇到。

推

等文字直播

支持醫護罷工

接近20000個會員但得6000簽咗？
大家係未簽定點
驚到時唔夠人罷工

罷工理據唔夠強

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

Ok

政府今次好難唔跪

唔一定 就算死一半香港人佢都係睇上面

我6月9號都好似你咁諗

白領工會發言中

口音搞咩...

以為得我係咁諗

林鄭有咩好怕

會計專業人員協會發言

其實佢真係冇嘢好書

2月1號開特別大會表決

快啲簽啦，得返一個咋。Enzo 、所羅門都吹雞啦

應該搵第2個發言...

On9

書面語讀出黎 聽落真係差啲
上次都有個係咁讀

最後616真係跪咗

唔樂觀呀.....
6500簽名肯罷
到最後罷得返一半
唔罷可唔可以都按章工作?

支持罷

主要係因為612姐我覺得

10號舉行會員大會，呼籲未入工會既大家快啲入工會。

Q and A now

依加先封作用唔大，乜撚都入晒嚟
封之餘仲要諗遣返 / 捉晒出嚟集中隔離
等冇擺醫護照顧

真心慢左一星期搞

支持

唔封關+休市14日斷唔到尾

空氣傳播+接觸感染，一早傳開晒

支持罷工

參與罷工人員
3:1
Essential staff : non essential staff
比例

聽日開會公開表決， 歡迎大家嚟見證

posh

死開d啦

咪係200萬人都唔驚啦
話之你700萬人都反佢

Push

罷工員工比例， 大約七成護士 醫生8%

大家要覆 Post

HA好似8萬員工
文職當佢幾千
然後分三更加LEAVE
即係正常運作要萬零人
如果6500全部LEAVE
就算CALL盡其他更
一個星期都名CHUR爆你

G 持醫護手足

佢連stop 自由行都以"得到中央批准"為頭就知佢一撚定唔會自己去封...

罷工最低目標5%, 而家係七至八個percent

建議港人回港都需要隔離

其實個目標要係1/3人入工會，10%工會會員罷工，咁就爽死

希望多d醫生

陪醫護罷工

冇動搖 支持到底一齊罷

感謝醫護

2月1號開會員大會

護士比例永遠都多過醫生

返緊工睇唔到，想問今次係真罷定好似之前咁on99請假當罷

真罷

支持！！！

正苦請客，全港埋單

真罷
有信有簽投名狀
係法例下嘅工業行動

超過6,700宣布會罷工

工會冇呼籲大家請病假，
大家已經嬲到自發組織請病假。

聽日開會員大會

一日唔封關， 一日都會唔夠資源。

大家覆 post 呀

唔係文字直播冇人睇到

不斷有人入境 幾時開始計14日先安全?

推 感謝醫護

樓主，熱門推咗另一個上到去第10頁，你不如搬你啲文字直播去嗰邊？

2020臨時政府

建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

人會不斷湧落黎，但資源唔係無限，重伸封關是有急切性

Ok, 而家先知大家一齊去嗰邊

醫管局員工陣線公佈會員人數及罷工詳情

公立Total 有幾多醫護

感激醫護！

感謝

一日唔封關 一日都解決唔到問題

呢個po都上咗熱門

完咗，兩邊都推吓

冇錯， 源源不絕輸入走動病毒。

而家萬幾個入咗工會， 工會裏面6700個應承罷工。

工會裡面都唔夠一半人支持罷工？
要投票先可以罷喎。

無錯，
以有限救無限， 殆而已矣!

物理治療都有1/4罷工！

成班垃圾專業無醫德

推， 越多越好。

支持醫護
封關救港

死撚開啦

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

真係罷先講啦 個個都諗自己 自己無番 人地番左 又怕人地升職快過你

唔封關的話 再開幾多個isolation ward都無用

做緊隔離病房 洗到手爛 塊臉俾n95就壓爛
會罷工

撐醫護罷工